湯手足被控去年屯門私了男警及非法集結 預計明午將被還押 希望大家送車唱<十八>俾佢聽

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
🕝14:30
👥文,湯(18-32) #裁決 🔥#判刑(#0925屯門 傷人 非法集結; D2早前已承認非法集結罪)

"聽日就係裁決，雖然係水官負責，但係我亦都已經作咗最壞打算，放心我承受到，對比上到區院嘅手足嘅刑期，我呢啲唔算係啲咩。
我希望假如我真係入咗去，大家可以帶着我嘅意志，代我繼續行落去。
嚟到呢個月，尤其是呢幾日每日，我都諗返起上年呢個時間香港發生咗啲咩，呢一切真係好難捱，我更加試過12號夜晚聽返中大MV版嘅海闊天空聽到喊咗。上年經歷過腥風血雨，隨時要面對生命危險，但係我會覺得我係做緊有意義嘅事，我係為大家嘅夢想而付出，我係保衛緊香港嘅核心價值，所以我真係寧願返返去上年，都唔想好似而家咁樣咩都做唔到。
由踏上呢一條路開始，我就知道我唔會行返轉頭。唔好再相信一國兩制呢個謊言，中共根本就係騙子，同佢哋提出五大訴求佢哋根本唔會接受，因為咁樣等同我哋只係搏緊佢哋嘅同情求佢哋比我哋，但係雙普選係基本法一個莊嚴嘅承諾，佢哋憑乜嘢要香港人同佢哋談判。既然呢個大話已經揭穿左，佢哋都已經weh爛塊面，咁樣我哋根本冇可能再喺佢哋手上面爭取到啲咩。
要香港重光，用革命嘅方式獨立，真係唯一出路，但係我哋香港人呢個民族一定要自強，先至可以做到。所以我希望大家唔好放棄，我相信總有一日會喺街頭同大家再見。
民族自強 香港獨立
光復香港 時代革命

丸
17/11/2020 （1118裁決前夕）"

"Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作。其他內容並非出自關注組亦不代表其立場
另外以下為部分背景特殊手足，極需要大家支持
⭐️觀塘中午，李手足判四個月再提堂（大機會入返去還數）
⭐️觀塘上午，李手足係莫子聰仆街判‼️
⭐️粉嶺下午，非法集結判刑，係蘇文隆判‼️
⭐️屯門下午2手足裁決判刑，湯手足已認非法集結，有嘢想講"

唔係好明點解判咗四個月仲要提堂

Push

兩項控罪黎

推

推 感激樓主

推推推推推推推推推推推

首十八係天琦嘅歌
睇完一次地厚天高就入哂腦

Pish
Pish

國際線有任 請每日推Post

幾個月都收貨啦 官司令人好煎熬
又驚突然唔記得報到

佢本身已經一條褲。。。

PushPushPushPushPush

p

推呢d上熱門啦
都唔明點解果d荃灣西會上熱門

PushPushPushPushPushPushPushPushPushPushPush

熊熊

推推推推推推推推推推推推

油油..

戇鳩仔 不了
條友累撚死左幾批手足

熊熊你今日點

聽親都sad

push

？

今日一般，但還可以，主要係日日都唔夠瞓

放低部電話 早d瞓

都想，但每日太少時間

psuh

有得走好走

多謝你 雖然可能你要嘅唔係一句多謝
但好想好想感激你對呢份信念嘅堅持

早D去訓啦～

今日D po上哂熱了，可以早D抖下

神驅洗唔洗倒轉pin返 旁聽個po?

唔洗理佢
佢呢d淨係識向後望一味淨係回顧無撚用
向前望諗新野先係有用

辛苦曬SE巴

屯門手足扣1/3預判三個月

學學都係

好啦我聽話
RR都要早啲休息，聽日洗唔洗早起身？

我諗佢嘅意思係 佢預計還押 所以咩都做唔到
所以又唔洗話唔洗理佢嘅 還押手足都好需要關注

又錯手...

多名手足明日判刑

OK

其實唔駛太灰 等官司其間
好多手足都睇化
制度崩壞 要坐真係冇計
唯有利用坐監時間睇下書 進修下 操fit d
可能有機會同梁天琦踢波

嗯！

湯手足 要撐住 保重好身體 會代你走下去

手足保重

😡😡😡

辛苦你

頂住 ! 就算路幾難行，都會有一班同道人一齊 !

學學

大佬

Srrrr~

幫手推

手足需要支援

西西

希望各位可以一齊唱18

成功變咗西西

推一推先

想叫由由定西西？

定

西柚

笑死 srrrrr賜名

個個都變哂食物...

咁點呀想叫西西定由由？

由由好聽

努力記住

無嘢 講吓笑 叫錯都無所謂

I will try my best

pish

真係唔使有壓力

祝一切安好

由由

睇親套地厚天高都sad

邊度都見到你哋

你跟蹤我哋

up

下

蘋果成日播完野就播一段 入哂腦

唔好嬲

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

祝平安無事

吓 我無

祝佢地要坐18個月定18年？

Tui

保重

#屯門裁判法院第八庭
#水佳麗裁判官
#0925屯門 #裁決 🔥#判刑
文,湯(18-32)

🌟改 #屯門裁判法院第七庭 🌟

年好啲

#屯門裁判法院第七庭

1338庭外約有20人

#屯門裁判法院第七庭

1407庭外約有60人

死五毛 屌你老母 痾尿舉起邊隻腳啊

冇證據咪亂講，PR狗，拉

手足

#屯門裁判法院第七庭

1407庭外約有60人
1415派飛
1417 據知由於6樓已爆滿，為保持社交距離，其他人要在地下等候，地下有約25人等候。